一人一張圖，賀LIHKG開壇成功！

多謝早洩